有無巴打間公司請人

24歲 得中五學歷 做親都係勞力工
做過車房 廚房 而家做緊泥水
想搵sales 或者文職

得中五學歷想做文職難啲喎

八千幾蚊文員仔

我間公司請人，但唔請無大學學歷。

唔做文員都ok嘅 電話plan/上網/睇波plan sales 都好

呢個先啱sorry

有degree
求介紹
絲打想搵下文職